蝗B好嘈，救命

而家搭緊荃汽線去港島線，隔離個蝗B一直係咁喊，佢呀爸呀媽又搞佢唔掂，嘈到成車廂都聽到，坐係佢隔離嘅我只係想好好地訓陣姐，都無得訓，有無師兄同樣係度係受緊佢地滋擾？